有無人著開barbour?

本身有件gear jacket:

暖得黎又唔算太熱 岩香港天氣
平時 15度above 著t shirt 入面已經夠

再凍既時候就入面著番件冷衫已經夠暖

早幾日訂左件 ASHBY wax jacket $1600 only in asos
等緊開箱

不過聽講wax jacket 好難打理
可否摺入衣櫃?

開post 無五秒已經有一個負評

我有五件， 其實barbour 根本唔洗打理。 不可摺入衣櫃。

咁平時點放?

掛起

係個wax coating無左嗰時要自己買一罐上返個coating

我有兩件 一件Ashby wax
一件Barbour international quilted Ariel

Ashby 一般唔需要特別打理 除非著得耐啲wax甩曬就要買盒wax 搽返 我係掛既 唔會摺

1600 HKD 算係咁 英國都賣緊差不多價錢

我反而入手左對Wellington boot 係香港好似冇咩機會著

點解咁多負評
最近入左第一件 bedale 英版

Endclothing有extra 15% off
諗緊入唔入一件wax.....

入啦，好抵

件英制Classic Bedale無我碼了而且無Olive
同埋無左減價

考慮緊買件Strathyre
同Bedale好似, 係有d details件唔同

啱啱入咗件Bedale SL, 覺得腋下位有d窄, 番工著唔落件suit jacket

Ashby係未適合香港用多d, 同啱襯full suit layering?

Ashby 個腋下都好窄同長d
個人都係鐘意英多d
你件bedale sl 買幾錢

slim版好fit size
做overcoat 唔多夠空間

反而英版佢夠room俾人玩layering

我瘦撚試完slim 返覺得唔岩我
著左覺得仲瘦撐唔起件衫
考慮入英版用黎做overcoat

Ashby 夠唔夠位做layering?

同問

係香港買3k 好彩人地送

Ashby都算slim比起英版Bedale/Classic Bedale

最好著住件suit上去試就最穩陣

我都有對，通常紅／黑雨至會著

我都岩岩人左對Justin Boots
未搵到機會著

剛剛執野見到張單，原來對boots 2001年買，咁就18年

180 67kg 瘦底
訂左s 而家驚做唔到layering tim

點解唔可以摺？